Dat is uitstekend Kaart Afwijzing duidelijk als dag in dit gebied van achterdocht, dat Mr. Barsad, nog steeds in het loon van de aristocratische Engelse regering, is het spion van Pitt, de verraderlijke vijand van de Republiek die in zijn schoot hurkt, de Engelse verrader en agent van alle kattenkwaad waar zo over gesproken is en zo moeilijk te vinden.
